發現手指甲堆月牙差唔多無晒

睇到既得番4個 d指甲又有一條條紋咁
係唔係個個人都係咁

得手指公有

我都可以咁講 其他手指只係隱約睇到

推

十隻手指都冇

我手指公月牙好大面積，之前重病真係縮左好多
但應該無事嘅

有一大範圍都白左

之前唔知邊到講話雙手唔多過5隻手指有月牙就代表身體差